包皮嗰陣究竟食緊啲咩

古惑仔人在江湖
薯蓉？溶咗嘅雪糕？定係分子料理？

豆腐花

豆腐花會漿住喺隻匙羹度嘅咩

乳酪(好似係)

大佬B啲精液

一拳打死馬見山雞前口爆左佢,佢係吐緊精唔係食緊